朱凱廸指，示威者弄污國徽做法是「過界」

不過北京和中聯辦同樣是「過了界」、沒有尊重「一國兩制」
講完又要帶番個頭盔 垃圾左膠

他指若入村攻擊祠堂等，變相會激起鄉民真正「保家衛國」的反擊戰，「到時市民的恐懼只會增加，這樣就會掉進了背後策劃此事的人之計謀」。
又中計喇大家

仲盲撐左膠泛民真係好撚野

一個議員唔通佢可以鼓吹暴力
同支持人污國徽？
佢地公眾人物都有佢一套道德規範
正如何妖佢都唔敢認白衫係under佢

宜家仲各打50大板?無人會覺得呢種做法好理性囖

何妖拉埋港毒黎講，又想搵位DQ

原來出少句聲唔撚得o既
冇人叫佢要佢出黎講支持wo
佢話理解示威人士咁做係因為乜乜乜咪得 講乜撚野過界?
何妖有冇話白衫係過界呀?
on99仲盲撐

唔通想佢公開支持咩

Dq議員又唔係未試過

屌你分化完未

佢要選立法會架，唔出聲會比人DQ
做戲都要講兩句

請善用起底功能

又想搞分化呢

屌你呀又話分化 你叫佢地柒小陣咪冇人屌囉

又係

講係正常，同割係兩回事

DQ左何妖先啦

頭盔mode又好 真心膠都好

出力啦

我本人指，示威者弄污中国国徽做法是「不夠」

cls, 唔通你要個立法會議員支持國徽俾示威者整污糟？

如果佢真係咁講，下屆一定俾人898

死開啦分化撚

佢有佢講
你需要理何妖講咩？
佢個玩法係咁 因為佢係議員
我地無大台 所以聽完就算就ok
唔洗針佢

唔撚通大大聲支持話弄污國徽係正確俾把柄人地DQ
啊？ 人地在明點可以講呢d說話啊？
都講撚左行動各有各做咯
Heidi 六月到而家已經好努力去做每件事
而家仲要俾你話左膠？ 樓主居心叵測

樓主又分化 唔駛理

原來出少句聲唔撚得o既
冇人叫佢要佢出黎講支持wo
佢話理解示威人士咁做係因為乜乜乜咪得 講乜撚野過界?
何妖有冇話白衫係過界呀?
on99仲盲撐

學下d大隻紅字撚先

擺明話比何妖聽泛民議員係會譴責任何一方暴力

支持何妖譴責白衣恐怖分子

有d咩問題呢? on9仔

大佬佢議員尼架 係咪想佢俾人dq

Spin走會死？
係要話人唔岩

屌你何妖有中共港共撐講乜撚都冇事架啦

而家民主派唔小心d 講野，唔通留尾巴俾政府入呀 港共分分鐘用你係支持示威者衝擊中聯辦黎dq 你，話你唔愛國愛黨呀

朱凱迪呢條友一場運動證明
佢呢個所謂既進步民主派
比傳統既公民黨民主黨更加迂腐
完全跟唔上時代既節奏
只係企死當日自己立場
全世界講緊blackboc保護自己
不被捕不受傷不流血
佢就仲講緊公民抗命為自己行為負責
佢仲要成場運動唔係企後排跟隨
又要企最前搶鏡頭但做親都係廢既

仲係on99

agger 根本佢同難民之父果炸死大愛左膠一尻樣
2014年俾哩班撚樣出賣仲咁撚多on9仔信到佢地十足十先好野
仲有你睇上面幾咁多on9仲死撐佢就知
香港有冇得救啦

唔出聲冇人當你啞

再講遠d丫
佢要dq你 你講乜柒都會dq到你嫁啦 你咪撚on9啦
上面屌柒佢係左膠 6月9到而家佢都唔撚止一次係咁啦
成撚日要人跟佢行佢左膠泛民果套咪姐係做大台囉 你班死蠢on99

佢地班盲撐都仲係唔撚明個道理睇班FANS就知幾撚ON9

成日用不分化黎合理依班仆街的行為
到底幾時先可以屌柒佢地
大佬佢地係政客
你洗撚俾面佢咩
你屌得佢多唔通佢會掉轉槍口投共
定還是屌柒朱閪迪就會令市民唔再出黎？
諗下都知根本冇關係

你愈鞭佢 佢只會愈為挽回民心去行返正確的路
下次有人問就識合埋把口
係咁講不分化政客的人根本只係想人唔好分化佢d選票
我夠膽講今次泛民唔再篤灰
完全係依幾年屌柒佢地的成果

Hi Heidi

支持 塗污國徽又比人DQ架啦
唔好咁樣啦

你睇下上面幾多盲撐on9仔
泛民哩廿年都係咁on9都係多得哩班on9盲撐撚唔小
有錯原來都唔撚可以屌嫁

冇人叫佢支持wo 出少句聲唔得o既

分撚化完未呀
做佢個位就要咁架啦
心入面支持都唔可以講呀
仲要比何妖針撚住
你咁撚叻你去選議員
再日日鼓吹暴力
睇下你可以做幾耐

佢係以議員身分講，啫係唔係同我地講門面功夫民賤聯都做唔少，見慣晒

又黎一個屌人分化撚 好撚心就追下POST先啦

企最前護警擋示威者阻爆玻璃囉
仲有叫人瘋狂討論同舉手投票係咪要返屋企
係今次d前線夠醒目根本冇人理佢地
然後就有班傻閪係連登到洗版叫不分化班「政客」就當冇左回事
根本不分化依個口號係當年用黎叫泛民唔好同示威者割席
今日就俾人用黎包容政客
你議員做到依個位除左支援義士
最大作用係製造說詞
令前線義士站得住腳 可以有道理合理化自己行為
可惜班人根本做唔到
同港共藍絲嘈亦冇撚贏過
你唔識講可以回避 但偏偏佢就選擇係到潑污水

其實佢下屆已經唔會選到

朱凱迪 永遠站係群眾既..對面

我覺得無咩問題
由泛民左膠去講好說話比面子中央
但示威者就佢有佢做
軟硬兼施 一啖沙糖一啖屎 侵侵同彭斯都係咁

鼓咩吹暴力丫
當年陳雲一句以勇抗暴
暴力就已經消失左
幾多人因為咁衝破左心理關口
一直以黎衝破唔到的只有班左膠

目的只係想人下次再次含淚姐

佢係左膠
但都係同路人
唔通又話支持港獨 又比人dq咩

唔洗含啦
今次咁撚多on9盲撐係度撐佢地

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地